{
    "question": "diketahui layang layang ABCD seperti pada gambar berikut .AC=12 cm,BD=3cm,BF=4cm.luas layang layang ABCD adalah",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "rumus= 1/2 x D1 x D2<br>\u00a0 \u00a0ket: D= diagonal",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "barisan-geometri-u3-12-dan-u696-s4-350",
            "question": "Barisan Geometri. U3= 12, dan U6=96. S4. . . ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "u6 = 96 = rumus\u00a0 ar^n-1<br>u3 = 12 <br>s4 ?<br><br>u6 = ar^5\u00a0 u3 = ar^2<br>96 = ar^5\u00a0 12 = ar^2<br><br>r = 6-3\u221a96/12 = \u221b8 = 2<br>S4 = u3 x r<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 = 12 x 2 = 24<br>S4 = 3 + 6 + 12 + 24 = 45<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "U3 = 12<br>U6 = 96<br>dit : S4<br><br>U6 = U3 . rrr<br>96 = 12 . rrr<br>rrr = 8<br>r = 2<br><br>S4 = 3 + 6 + 12 + 24 = 45",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-penyelesaian-dan-himpunan-penyelesaian-dari-x-8-6-153",
            "question": "Tentukan penyelesaian dan himpunan penyelesaian dari x + 8 = 6",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "x + 8= 6<br>x= 6-8<br>x=-2<br>maaf hanya ini jawaban a ga tw bener ap ga, semoga aj bener ea<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "x+8= 6<br>x= 6-8<br>\u00a0 = -2<br>Kalau persamaan itu hanya ada satu penyelesaian. Jadi, jawabannya -2.<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-percobaan-di-lakukan-dengan-melempar-undi-3-mata-uang-logam-833",
            "question": "Suatu percobaan di lakukan dengan melempar undi 3 mata uang logam secara bersamaan sebanyak 64 kali frekuensi harapan munculnya sisi gambar lebih dari satu adalah.....    a.8 \u00a0 b.24 \u00a0 c.32 \u00a0 d.40 \u00a0 e.48\r\n\r\ntolong yang dengan cara kerjanya kalau bisa dengan rumusnya :)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "P (A) = n (A) / n (S) = 4/8<br>maka Fh (A) = P (A) X n<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 4/8 X 64<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 32 (c)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-menyederhanakan-rumus-aritmatika-t12-n1-m-804",
            "question": "Bagaimana cara menyederhanakan rumus aritmatika\u00a0 ( t=1/2 (n+1) menjadi rumus ( n=2t-1)    tolong buat kan jalannnya ,trimakasih . . .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "t=1/2 (n+1)<br>2t=n+1<br>n=2t-1",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "t = 1/2 (n + 1)<br>t = n/2 + 1/2<br>n/2 = t - 1/2<br>n = (t.2) - (1/2.2)<br>n = 2t -1<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buktikan-identitas-berikut-1-sin-atan-a-cosa-1cosa-480",
            "question": "Buktikan identitas berikut!\r\n\r\n1. sin \u03b1tan \u03b1 + cos\u03b1 = 1/cos\u03b1",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sin\u03b1 tan\u03b1 + cos\u03b1 = 1/cos\u03b1<br>ruas kiri kita rubah menjadi :<br>sin\u03b1.sin\u03b1/cos\u03b1 + cos\u03b1 <br>&lt;=&gt; sin\u00b2\u03b1 /cos\u03b1 + cos\u00b2\u03b1 / cos\u03b1 karena sin\u00b2\u03b1 + cos\u00b2\u03b1 = 1<br>&lt;=&gt; 1/cos\u03b1<br>terbuktikan?<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-nilaim-yang-memenuhi-a-fx-mx2-m1-x-8-b-f-910",
            "question": "Tentukan nilai\"m\" yang memenuhi :    a. f(x) = mx2 - (m+1) x-8\r\nb. f(x) = mx2 + 12x + 9m\r\njika 1 memotong sumbu x\r\njika 1 menyinggung sumbu x\r\njika 1 tidak memotong/menyinggung sumbu x",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a. <br><span><br>b. </span><br><span><br><br>i&#039;m sorry if the fals answer..<br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ibu-membeli-40-kg-gula-pasir-gula-itu-akan-dijual-eceran-denga-816",
            "question": "\u00a0Ibu membeli 40 kg gula pasir. Gula itu akan dijual eceran dengan dibungkus plastik masing-masing beratnya\u00a0\u00a0kg. Banyak kantong plastik berisi gula yang dihasilkan adalah........    A.10 kantong\r\nB.80 kantong\r\nC.120 kantong\r\nD.160 kantong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "40 kg x 2<br>= 80 kantong<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "A. 40:10= 4 kg<br>B. 40:80=1/2 kg<br>C. 40:120= 1/3 kg<br>D. 40:160=1/4 kg",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-siswa-direlasikan-dengan-tanggal-kelahirannya-apakah-relas-900",
            "question": "jika siswa direlasikan dengan tanggal kelahirannya , apakah relasi itu merupakan fungsi ? berikan penjelasannya ??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tdak karena tdAK MENutup kemungkinan terdapat kesamaan tanggal lahir",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-k-123456-f-fungsi-dari-k-ke-k-dengan-aturan-684",
            "question": "Diketahui k : {1,2,3,4,5,6} f fungsi dari k ke k dengan aturan : f(n) : \u00a01 jika n ganjil &amp; 1/2 jika n genap    a) tulislah peta dari 1,2,3,4,5,6\r\nb) nyatakan sebagai himpunan pasangan berurutan\r\nc) tentukan domain, kodomain, dan range dari f",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex]mohon\\ dikoreksi\\ apabila\\ terdapat\\ kesalahan\\\\\n\\\\\nf(n)=\\{1,\\frac{1}{2}\\}\\\\\\\\\n\\{(1,1),(2,\\frac{1}{2}),(3,1),(4,\\frac{1}{2}),(5,1),(6,\\frac{1}{2})\\}\\\\\\\\\ndomain:\\ 1&lt;=n&lt;=6\\\\\nkodomain:\\ x=1\\ dan\\ x=\\frac{1}{2}\\\\[/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-selidiki-bahwa-detan-det-an-untuk-a-2-1-673",
            "question": "1. Selidiki bahwa det(A^n) = (det A)^n untuk    A = \u00a0\u00a0 2\u00a0 \u00a0 -1\u00a0 \u00a0 3\r\n\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 1\u00a0 \u00a0\u00a0 2\u00a0 \u00a0\u00a0 4\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 dengan n = 3\r\n\r\n\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 5\u00a0 \u00a0\u00a0 -3\u00a0 \u00a0 6\u00a0 \u00a0 \u00a0 \r\n2. Tentukanlah z yang memenuhi persamaan berikut !\r\n\u00a0 \u00a0 z \u00a0 \u00a0 \u00a0 5 \u00a0 \u00a0 \u00a0 7\r\n\u00a0 \u00a0 0 \u00a0 \u00a0 z+1 \u00a0 \u00a0 6\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 = 0\r\n\u00a0 \u00a0 0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 2z-1 \u00a0 \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "buat nomor 2. <br>pokoknya tambah 2 baris ke kanan, jadinya persamaan<br>z(z+1)(2z-1)+0+0-(0+0)=0<br>z(z+1)(2z-1)=0<br>maka:<br>z1= 0<br>z2=-1<br>z3=1/2<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Jawaban\u00a0dari\u00a0soal\u00a0diatas:<br>1.57<br>2.28",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}